法國撤僑專機驚爆「20人出現武漢肺炎症狀」

法國日前從武漢撤僑，衛生部長布辛（Agnes Buzyn ）2日在伊斯特爾-勒圖貝空軍基地（Istres Air Base）表示，載有250人的撤僑專機上，包括法國公民及以外籍人士，有20人出現武漢肺炎症狀。

根據「CNA」報導，該架專機周日（2日）從中國武漢起飛，是法國包下的第2架撤僑專機，機上250人當中，65名為法國人，還有其他29個不同國籍的乘客，大部分都為歐洲人。

法國2架撤僑專機均在伊斯特爾-勒圖貝空軍基地降落，這次專機飛抵後，布辛卻公布一項令人擔憂的消息 ─ 機上20人已出現武漢肺炎症狀。目前這20人被暫時留在停機坪上，法國陸軍軍醫正在進行病毒檢驗，試圖診斷是否出現武漢肺炎陽性結果。

法國外交部長勒德里安（Jean-Yves Le Drian）表示，撤僑的250人，需要隔離14天，其他國籍的乘客若沒有出現武漢肺炎症狀的話，可以先行搭機返回其國家。

第一架專機於31日降落在伊斯特爾-勒圖貝空軍基地，機上乘客落地隨即被送往靠近地中海的一處度假村，在那裡進行14天隔離觀察。當時2名乘客出現武漢肺炎症狀，所幸最終都檢驗出陰性。

法國目前有6例武漢肺炎確診病例；稍早德國衛生部長已和美國衛生與公共部長取得聯繫，G7國家將針對新型冠狀病毒，共同商討對策，法國也在其中。

撤僑呢個決定係咪加速全球擴散

唔會啦on9
撤返本地, 要隔離14日

根本係武漢全部都中

睇佢地隔離做得好唔好

係，但唔撤嘅話個政府等仆街

唔係既
撤個班一定會比人格離

但正常返自己國家醫係好合理嘅事

撤完返到本國會隔離架，你估一落機就可以返屋企咩

返自己國家醫唔會咁易死，係支那。。。

要隔離
同埋
要做埋照顧國民既原則

所以無可能唔撤

咁有線個記者...

但如果早啲撤一定會好好多，不過各國都畀世衛搞到反應慢咗

GG

撤僑=帶病毒返本土

點解果班走左先中招
係武漢住咁耐又仲未有

走犯

係武漢冇得check啫

法國人超級污糟 我公司果幾個都唔戴口罩

奶共丫, 家下共匪送禮比你嗽...

本身得20個
一齊坐完飛機又多幾廿個

army airbase你示範一次就畀人睇

都唔知好事定唔好事
咁樣迫係架機到十個鍾
應該成機D人中晒都似

無症狀可自行搭機離開<—全球散播由此起

人地出埋軍醫，大陸啲解放軍全部都係逃兵黎

咁返自己國家醫一定好d嘅
係大陸死得仲快

但好似好返都會病發，14日後都仲有機會人傳人

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

up

係全架機一齊隔離呀

20/250

武漢咪過百萬人

應該好似俄佬咁放兵入去步兵撤僑

日本係今次疫症入面都算僅次香港之後最on9

拎唔夠物資黎進貢天朝咪播啲毒比你囉

隔離做得好就OK

薛定鄂貓

其實有無可能潛伏期唔止14日,20日會點

傳去法國就正

希望好得返

你估人人都係牆角人咩,隔離就驚撚到要走佬
同埋牆角人隔離係等死,外國係有人照顧的

大量確診都係武漢人，根本武漢大量已經中招，唔係都唔會用封城嚟應對

係得日本on99唔洗強制隔離

二千零張試紙 現在確診數基本已是極限 除非人手 試紙無限提升

我懷疑中共係有心做低香港
所以好快香港會大爆發 新聞價值就會超越中國
就冇人再理武漢
之後歐美日韓都封關
香港金融運輸旅遊 乜都冇晒
中共就可以以經濟援助為由 團結大灣區
深港市指日可待

唔係話鬼佬唔會中既咩？

交畀共產黨火化算啦

洋人其實衛生意識無咁高，唔知係咪無經歷SARS

唔通等入火神山火化咩

成個湖北中晒

由國家運走好過成班各自回國啦
起碼易啲控制

呢個口罩只係防塵防唔到病毒

日本撤206個 用左206部車!
日本世界第一!

隔離工夫做得好，基本上唔會，重要係撤僑係為左救自己國民，事關我諗武漢醫療爆左煲，外國人睇唔到病

28週後

又一個
講到口臭 上網再查清楚啲好嘛 手足

街都唔敢出啦

Stupid slow people.

日本，南韓，法國 撤僑 反映依家武漢應該起碼10%人感染

(仲要考慮 外國人一般居住，生活圈子會同一般武漢人唔同 例如香港果班好多住愉景灣，西區 更唔會食咩野味)

單單一個武漢 應該都100萬人以上中左招

但都叫帶咗啲病毒過去(排污，工作人員，一有漏洞就仆街)

馬卡龍

但問題係佢地啲人本身一齊喺飛機焗咗好耐

又話黃種人先染到

而家隔離14日都唔夠啦，出現咗個十九日

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

根本上世衛就係要被清算

隔一個月都要啦 出得機 唔差在包埋食住費用

撤慢啲 全機都中曬招先返法國

有隔離架

好過佢自己走圍走

你話唔係生化武器都冇人信

我都係咁諗
點解可以咁肯定得14日

你以為全世界都係支那人？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

fake

隔離唔等於傳媒唔到比人，經過機場都要接觸咁多人啦

因為你唔係醫生

事衛仲叫人仍然可以去湖北旅行

撤咗仲有得醫，係鬼國會被消失

應該上機前14日
落地後再加5日
前後19日先放走啲人

Empirically

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

留在武漢=中

36個人出現症狀
20個留係法國醫

綠色先係醫護用白色地盤佬用

日本可以

有線個後生仔

轉頭仲兩人一室濃厚接觸

屌佢老母,靠害